# Prabangios ir saugios VIP klientų kelionės bei kitos paslaugos

Mes esame jauna, ambicinga ir profesionali įmonė,
siūlanti aukštos kokybės transporto paslaugas, orientuotas į VIP klientus.
Mūsų pagrindinės vertybės – saugumas, komfortas, patikimumas ir
nepriekaištingas aptarnavimas. Užtikriname, kad kiekviena kelionė
su mumis taps maloniu patyrimu, atitinkančiu net ir pačius reikliausius klientų lūkesčius.

## Kodėl verta rinktis mus?

Prabangios transporto priemonės – siūlome aukštos klasės, erdvius ir saugius
automobilius, kuriuose kiekviena kelionė tampa prabangiu poilsiu.

Profesionalūs vairuotojai – mūsų komandos nariai yra patyrę,
mandagūs ir aukštos reputacijos specialistai,
išmanantys VIP klientų aptarnavimo standartus.

Individualus požiūris – atsižvelgiame į kiekvieno kliento poreikius
ir pageidavimus, siūlydami individualiai pritaikytas paslaugas.

Tarptautinis aptarnavimas – pervežimai Lietuvoje ir visoje Europoje,
užtikrinant sklandų ir greitą paslaugų teikimą.

Kokybės garantija – rūpinamės kiekvieno kliento saugumu,
komfortu ir paslaugų kokybe, užtikriname konkurencingas kainas ir greitą aptarnavimą.

## Mūsų paslaugos

1. Automobilių nuoma

    * Siūlome platų automobilių asortimentą: nuo ekonominės iki prabangios klasės.
    * Visi automobiliai yra nauji, saugūs ir aprūpinti moderniausiomis komforto priemonėmis.
    * Mūsų konsultantai padės išsirinkti automobilį,
      kuris geriausiai atitiks jūsų poreikius ir kelionės tikslą.

2. Mikroautobuso nuoma

    > Siūlome iki 8 vietų „Mercedes“ markės mikroautobusus,
      kurie puikiai tiks tiek trumpiems pervežimams, tiek ilgesnėms kelionėms.
    > Galimi pasirinkimai su mechanine arba automatine pavarų dėže.
    > Mūsų mikroautobusai yra erdvūs, švarūs ir atitinka aukščiausius saugumo standartus.

3. Keleivių pervežimas

> Patogios ir saugios kelionės po Lietuvą ir Europą.
> Nesvarbu, ar keliaujate verslo, poilsio ar pramogų tikslais – mes pasirūpinsime, kad kelionė būtų maloni ir sklandi.

Laiku atvykstame ir užtikriname, kad pasieksite savo tikslą be streso.

4. Oro uosto paslaugos

Teikiame keleivių paėmimo ir pristatymo paslaugas Lietuvos, Latvijos, Lenkijos ir Baltarusijos oro uostuose.

Užtikriname keleivių sutikimą Vilniaus oro uosto VIP klientų salėje bei pervežimą tarp oro uostų.

5. Asmeninio vairuotojo paslaugos

Galite užsisakyti profesionalų asmeninį vairuotoją su arba be automobilio. Vairuotojai yra punktualūs, mandagūs ir išmano etiketo taisykles, taip pat kalba keliomis kalbomis.

Garantuojame aukščiausio lygio aptarnavimą ir saugumą.

6. Papildomos paslaugos

Teikiame transporto paslaugas įvairioms progoms: vestuvėms, įmonių renginiams, kelionių organizavimui Lietuvoje ir už jos ribų.

Padėsime suorganizuoti visas jūsų kelionės detales, užtikrindami, kad viskas vyktų sklandžiai.

## Kodėl mes?

Jūsų kelionė – mūsų atsakomybė. Jums tereikia užsakyti paslaugą, o viskuo kitu pasirūpinsime mes. Mūsų įmonė – tai jūsų patikimas partneris, siūlantis aukščiausią aptarnavimo kokybę ir paslaugų patikimumą.

Esame jauni, veržlūs ir pasiruošę atitikti jūsų lūkesčius, nepriklausomai nuo kelionės tikslo ar trukmės.
